死熱狗踢乜鳩？咁樣點對得住我地獌？

破蛋都好呀

6兄弟

熱狗唔爭氣

熱狗始終上唔到大場面

咪比我睇死佢蛋都破唔到

做住六弟先 下週努力啦